突發！石硤尾警署出10架以上警車！

各位小心！
唔知去太子定深水埗

P佬冇得推

推

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG